【2018香港大戰】本年度我最喜愛男歌手

陳奕迅
張敬軒
大家討論吓回顧呢一年

周國賢

陳柏宇
周國賢

麥浚龍
周柏豪

古天樂